[罷食] 和心有限公司所有餐廳+圍堵日牛涮涮鍋！

唔好比佢停！低調圍堵！
唔洗叫口號，得閒經過攞張飛，有多d時間就攞飛等等，叫到你入去坐低就話唔好意思趕住去遊行唔食啦，
再多時間就報下食環咁樣。
祝 生意興隆

推

唔好放過，等佢地以為咁好玩丫啦

無誠意道歉！

居民發動力量

道頓以前得一間就多人 同多數試一次唔會再食
鰻魚飯黃埔果間lunch無咩人 $90一個飯過格離九號水產仲好

坐低，睇左menu 30分鐘。話啲野難食。起身走人。

睇menu就知難食？

無問號